老年人自身抵抗力弱，打甚麼疫苗都易死，別做文章，為國家添煩添亂

老年人自願去打為了國家早日結束疫情大家重回正軌，明知風險也這樣做，根本就是光榮犠牲，黃屍曱甴貪生怕死也好意思出來說三道四

老年人先上，給年輕人知道中國人不怕犠牲的精神一同戰勝疫情，有少少犠牲在所難免，中國人就是不怕死不怕捱才可以復興中華民族不給洋人欺負

劉細良太平紳士幫特衰政府害人，批評佢反而係五毛？一係佢認佢返工日日等放工，無貢獻過

原來2020年已經有論文講武肺疫苗引起既疾病增強作用